〈切記切記〉Be Water！！諗定下一步點做！

我明大家衝到入去士氣大振！！但如果佢斷冷氣斷電都立刻瀨野！然後要諗既係下一步要點做！！！
大家一齊諗！！！！！！！！！！！

一入去就開記招講5大訴求，現在咁樣，好蝕

我明大家好興奮，但是黑警已經諗緊點樣圍番大家
不受傷，不被捕呀咁多位

安全為上呀，而家黑警擺空城計，咁搞法一鑤熟仲弊呀

勇武：
下一步
強姦藍絲